地鐵係快，但亦係一個死地

啲警察咁鍾意部署大量兵力喺鐵入面
真係好驚啲曱甴封哂出口再用火水燒咗個站
好擔心
千祈唔好啊

千祈唔好

唔好啊

前提手足要有足夠燃料同組織力先做到呢個效果